兩個世界 光州-香港篇

呢條係kbs整既比較片，對比返香港同光州5.18

我真係去過光州睇518 事跡
最(開心) 係現政府對整件事嘅正面態度
佢直頭有兒童教育館教小學生當時人民點樣反抗政府。。。。

佢哋成功左先可以咁

我覺得唔係咁簡單。。。。

如果而家教識小朋友原來反抗政府係 (啱) 嘅， 咁現政府便可能在將來面對更多反抗。。。。 但佢哋仍然肯正面去面對歷史